電腦不斷hang 機 求幫忙

是咁的
小弟我最近打機不斷hang
有時自己重開
有時停咗個mon，個喇叭不斷有兹茲聲
有時直接黑mon
請問巴打們有乜解決方法
重查過散熱膏，但都唔得
唔該曬大家

同問， Lenovo idea-pad 700 更新完windows 之後就係咁Watchdog violation 試過轉driver, 更新晒d driver 都無用 而家連功課都做唔到

我重灌過，又check 過冇爆零件，都唔知點算，下下打機都勁唔開心

裝個溫度監察軟件

推薦邊個？

Push

個人覺得火牛有機會有事

個火牛冇漲

鋰電咩而家

咁火牛有事會點？我見個火牛都冇乜嘢，同埋係買大咗，應該唔會唔夠力
點睇呀巴打

其實我都半桶水 淨係知火牛有事喺外表唔會睇得出

寫乜鬼

列出你個spec

張卡壞左
拎去保養或者買過張
試過

大概係咁：
CPU:AMD FX(tm) Eight-Core Processor
主機板：ASRock980DE3/U3S3
記憶體：15.98GB
顯示卡：NVIDIA GeForce GTX960

因為我都半桶水，跟返個裝置管理員列出蒞

好似過咗保養

可能性
hdd > 板 > 卡
任一

換過hdd
想知點睇板同卡壞

問人借卡試咪得
9成卡壞

卡壞好少會重開機
佢而家似係死機多
有機會火牛供電唔穩
同板出問題, 當然咩都有可能

唔該曬巴打 睇蒞要搵人搞搞部機了